美國既中國通教中國搵美國駐華記者做大外宣

美國總統選舉幾近會由民主黨的拜登勝出，外界普遍關注拜登主政後與中國的關係會有何變化。哈佛大學榮休教授、著名中國問題專家傅高義（Ezra Vogel）認為，中美關係不會急轉彎式變好，預料與中國國家主席習近平有私交的拜登，會更理智的應對中國，認為兩國應儘快開始對話，以及中國應把握機會，重新讓美國記者回到中國，由他們講述中國故事可讓更多美國人接受。

傅高義於周四（26日）以視像形式在內媒舉辦的財經年會上就未來中美關係發表演講。他形容：「拜登也許不是班上最聰明的那個同學，但一定是最受歡迎的那個。」能與所有人相處愉快，這是拜登最大優勢。

傅高義表示，中美關係過去兩年變得太差，所以不會因拜登上場突然轉好，但認為他能更理智的對待中國。至於拜登競選時對中國的強硬講話，則只是選舉需要，傅高義相信拜登與習近平的私交將在中美關係上發揮重要作用。

他指出，拜登當前急務是聽取更多知華派專家的意見，了解中國、能夠和中國交談，強調「兩國之間的專家需要更多的對話」。

傅高義指，基於拜登政策與外交團隊的專業性，他認為美國會重新加入巴黎氣候協議及世界衞生組織，「美國有識之士的共識是，中美完全應該在抗擊新冠疫情的問題上合作」。
又係呢班親中愛人民幣既白皮豬

理智係取處於手段可唔可以達到結果, 而唔係手段.

就黎被人強姦諗住講聖經防止強姦, 係戇鳩.
用武力反擊, 係理智.

明白?

甚至在中美互逐記者一事上，他認為中方應把握拜登上台的機會，重新開放美國媒體駐華記者的簽證，並且要吸引更多外國記者駐華。傅高義強調：「中國官方過去幾年在海外宣傳方面投入了很多力量，但其實對於美國人來說，外宣的方式作用不大，在美國也並不受歡迎。」
打哂開口牌話搵美國駐華記者幫中國做大外宣

他指，美國人希望用自己雙眼了解中國，用自己的話語來講述，認為「坦誠的交流對於相互理解與改善印象是最為有效的」，美國駐華記者的講述更能讓美國人接受，媒體完全能成為中美交流的橋樑。

拜燈做滿一任都成問題
Anyway 沒有張伯倫跟住就沒有丘吉爾既出現

撐登既人要食精神鴉片要得到心靈慰藉真係好難攪. 繼續要用模糊不清既術語同 扮哂冷靜持平既態度處理問題去令自己覺得高人一等.

吸毒到出幻覺, 唯一希望就係仆獲金之後醒番.

喺大學都讀過唔少呢啲所謂中国通嘅書，美國幾十年嚟養大咗支共，多得佢哋唔少

又話拜燈會郁支那既學民仔呢

白皮豬都想賺人民幣發大財

出賣民主

而家堆白皮豬似係反智多

美國豬就係咁𨶙蠢

傅高義成世人最出名
就係出書洗白矮仔鄧

佢自己就係大外宣

冇啦

人民幣咁易賺
個個都想賺

的確, trump既作風好兇恨, 唔跟規則, 諗到咩就做咩.
係打破左好多既有傳統. 例如外交上, 好少會用呢種做deal做局既方式解決.

例如北韓, 表面上犯哂所有既有與北韓呢種極權溝通既既有傳統...唔談判, 唔讚, 要講下地球上好黑暗既一日個D. trump話金仔好型好靚仔, 拖手仔睇邊界. 但實際上我覺得因為攬頭攬頸, 令金仔難做.

唔係講笑, trump同金仔既交流, 到今左膠當係春袋咁渣

而學民仔好需要了解一下中國同歐美既間諜戰同知識產權偷竊, 大公司滲透, 黑客入侵 巨款bribe 研究人員等問題. 由克林頓開始呢班"知書識禮" "溫文儒雅"既民主黨, 從來冇正視呢d問題. 波音俾支那入侵database 整埋架飛機夠薑喺國際飛行業展俾人睇都仲唔醒. 岩岩tesla 都告中國小鵬. 仲有海外華人社團, 媒體滲透, 講唔完.

你覺得trump癲, 但如果你了解更多呢方面既野, 你就明trump係好理智. 只不過係反對本身不應該容忍既野.

船就沈叫大家小心, 就鬧個人做咩大叫, 冇禮貌 阻住人一樣.

中箭仔睇嚟要流亡海外
搵定美國領事館啦

中國都唔跟規則啦

自古以來所謂的中国通一係忍讓中国一係就幫中国講好說話, 由李約瑟到而家無一倖免

中國發大財
Big company 發大財

慘得過一大堆左膠美豬信呢味野

問佢地可以點合作
佢地又無idea
淨係話合作

因為佢哋愛人民幣
人民幣力量

你係咪文盲

美國呢70年既對華政策柒到出煙都係多得呢班所謂既知華派

this is leftards

佢哋係一廂情願咁將清末民初果種支那文人思想套落蘇共支那身上

對中共妥靖
就會產生呢班扭曲價值觀既政客
香港泛民都係咁樣產生

只要一日全世界妥靖中共，香港本土派都唔會托得起頭
眾志分分鐘只係泛民2.0

仲係諗住同班癲嘅賊坐低講道理？

你就文盲
佢哋所謂合作 咪合作搵錢囉

班廢老估錯哂唔服氣唔服輸

兩黨共識

唔明班美國豬對住支那就好軟弱
對俄羅斯就唔係

未贏實，班虫蝈通已經諗住點樣fd返

講緊左膠同美豬呀
你講果堆係商家同偽左

美國對華政策最on9係俾錢支那賺養大佢哋會走向民主自由變好變公民社會
而家好明顯係支那越有錢越窮兇極惡
用十三億市場四處要脅人去稱王稱霸
支那越用錢 只會用錢去養五毛同既得利益者
好似班中國通 美國商界 矽谷 華爾街 美國大學界 荷里活 NBA
內外維穩 同搞大外宣
Btw 我覺得美國搞外交既好多都係讀屎片 紙上談兵
美國過往既外交政策好多都好失敗
例如 伊拉克 阿富汗 越戰等等

拜燈就係咁
對華政策就係話要中國守規矩
但係又講唔出點樣做就令中國會守規矩
中箭班傻9重押注佢度
睇嚟佢哋準備好流亡美國

又要召喚專家食屎圖

左膠表示唔好得罪共產黨 體制內抗爭 永續社運
信支那會守規則

拜登一定重用佢

班中箭仔去哂邊呀而家

有兩件坐緊監
一件係NY幫拜登含緊撚

教敵國搵美國記者幫手做大外宣算唔算叛國？

唔明點解班白皮豬對中國點解咁軟弱
咁驚中國 好似基辛格咁